想係外國開銀行户口

但得幾萬港幣，有無邊度開到？

Hsbc 去中環總行 可以開到

要打電話預約
非100萬客要手續費

Charles Schwab 係咪已經唔得？

要幾錢

係開戶口一次過要手續費，定每個月要俾？

美國

lm

可以點開？

一次過 1600

HSBC開英國戶口好似要500手贖費

Google下其實好易搵

會唔會有最低存款？同有無Link

計home country
打hotline 就得

好多國家唔係個度人唔俾你開。

求香港人美國開銀行户口教學 （走資討論）

ching you here

樓主信唔過香港銀行？

利申：G持樓主

得個幾皮野就算啦
支爆都唔關你事

利申得Barclays a/c

我諗係Barclays最低要求

25000GBP就開到

嘥氣啦

利申用bnp

又係你

有台灣銀行戶口